Discord死server?

我都連左好耐都連唔到

yes

我近排喺Discord搵外國Friends簽聯署，
仲以為俾人Block咗

死server

死咗

好似係

仲未開返呀

DLLM

我開得返啦

高登同香討頭先都死咗,不過家下得返

重未入到

仲未開到。。。

喺巴哈睇到

入到了

上到了

估可能都係大陸DDOS

點解要搞discord?

同反送中有關掛???